有冇Tesla 車主分享

係香港渣Tesla 方唔方便？ 有乜好處同壞處？

叉電 我出去叉ok ， 前後通常兩個鐘內完成
你諗維修會好貴 千奇唔好有事

今年15/1日後出既車都只係頭幾千公里免費叉電，之後唔知收幾錢

諗起20k供車個post

買現貨車啦

我有100k積蓄